在線上 係種好遙遠既距離

見到在線中 有時會有種好近既感覺
因為你知道同一時間佢都睇緊電話

但同時 都係好遙遠既感覺
當你搵佢既時候 佢偏係唔覆你
甚至可能online多幾次先覆下你

見到呢三個字 係令人又愛又狠既感覺黎
你係閒人先會有呢種感覺
所以 要搵多啲野充實時間
唔好將重心放係呢三個字到

哦

嗯

Noted

你同我距離較遠啦 又唔見你攞嚟講 又唔係每一個在線上都係咁遠 你咪搵啲近啲嘅囉 你唔係緊張人哋 近定遠又關你叉事咩 人哋又唔係你條女就將啲心思擺係人哋度 自己攞苦嚟辛攞架嚟丟 一切都係因為你自己戇鳩啫

呢番說話我都想同十年前嘅自己講

你岩 我係on9

都唔關你事嘅 好正常啫 講真 就算畀人鬧完 醒都係要時間

應該好快會醒既 希望啦...

你記住 個關鍵係你自己度 除非你克服到呢樣嘢 如果唔係…